肥妹既體香真係不得了阿喂zzzz

點解可以咁香咁正 自問定力高正人君子既我聞左2 秒都唔爭氣咁扯晒旗啦！！！！！
嗚阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿

個樣仲要好得意好qq阿

捽啲老泥出嚟再加啲美極仲香㖭

我都覺

on9 少陣
真心正

巴打你聞過呢個？

咩料
好正阿

胖虎？

聞我

好香阿

對波真材實料

我諗我明點解阿ken鍾意佢

就好似你鐘意我咁

呢隻cat girl 都有波

係，不單單係鍾意，已經係迷戀

好浪漫

嗰d叫體臭

心動了嗎 這些機會不是常有的

你把口臭到呢
肥妹仔好香嫁